其實民主真諦只係選least evil 選賢任能根本係精英主義 班左膠醒未?

其實民主真諦只係 least evil 選賢任能根本係精英主義

23條 831 根本冇人可以改變

經過 79日雨傘革命 班左膠瞓醒未?